光時於2021年重新出發，重拾初衷！

大家好，作為發起人，光時係2020年既表現向所有同路人致歉，令大家失望。

係10月知道左管理層肥上瘦下風波，完全遺背左我成立既意念，我即刻聯繫當初義工團隊 ，利用我地既能力重整管理層，等光時重新出發。

經過2個月既行動，可以話比大家知，事情已經解決左，唔會再有肥上瘦下既情況出現。新既管理層會更透明更公開，比大家知道每月營運情況同幫到幾多同路人。

光時既未來係點， 我唔敢有太大憧憬， 因為之前犯既錯真係好致命，嚴重影響左大家對光時既信任。但新管理層初心無變，會堅持到底，幫到幾耐同幫到幾多同路人，就去幫。希望大家繼續監督我地，睇到我地既改變。

感激大家仍支持同留意光時。

最後，再講多次我既營運理念比大家監督。多謝大家，香港人，加油！

慳自己 唔慳手足
要富貴 唔好黎光時做 資源永遠先留比手足

令手足可以：
照亮生活
照樣生活

出十萬糧, 多謝晒

已經唔會發生！

對唔住早前事情發生左，已經重拾正軌。

Tui

炒左佢？

之後落袋既拎返出黎未

姐係p姐被炒定點？
新管理層人工又有幾多？

咁岀幾多萬？

新管理層？咪又係佢哋三個。

paper chan仲做緊?

p而家點？

上面成班文盲 係咪唔識個「新」字點解

咪就係，舊嘅唔去新嘅點嚟

交接好晒公司野，會1個月之內要p同k消失於光時！現時佢地已經無權管理公司，營運公司！

講得咁General都覺得自己透明度高左
點解決又唔講
解決左邊個又唔講
定係想知再講

我冇跟
咁即係之前出左幾多糧
實數公開 人名公開 未？

yes，要人信你都要俾D 野大家睇

係9萬9千9百9十9

起樓主底係真光時發起人黎

其實班所謂創辦人都係垃圾
成日講D唔講D
之前又話 私隱 又遮遮掩掩

而家單一聲 就話解決晒 可以重新開始買
買你老母咩

發起人又點, 咪又係俾左間野P同K管

大佬, 搞間網購店要上網同人交代自已俾幾錢人工都癲架

唔會再信你地講嘅野

重拾初衷係咪即係好似最初咁等兩個月先送貨

我諗好多人係想要 肥下瘦上既公司
真係基層 賣力 賺最多 ，
呢種規模 根本 唔洗咁多管理

學WIKI 話 賺錢既野 管理差 其實唔係問題
如果所謂既重新 只係換一班 所謂 管理層去 所謂 管理呢D 網店仔

幫襯果個都ON9
根本成壇野 都騙局 老千
新管理層?? 咩人來 ?? 係咪FD底左手交右手?

4隻字 執柒咗佢

光時/大渣哥/大J食沙律/六道仙人/coco哥/612，已經證明連登仔係弱智，自動奉獻俾班抽水友

老老77 網購無得搞

重唔重新出發一件事

阿布泰呢個規模都放棄

唔講以為連登仔係間公司嘅股東

呢啲post預咗有堆五毛煽火點火

黃色經濟圈
搵鳩同路人搵柒

係有良心 就拎番 D錢出來 買幾個單位
比 坐監手足 ，出到來 有得住 有得重生啦

仲想食呢D人血曼頭 ， 又唔係真係RUN得好

呢批人根本毫無良知

笨

我幫襯其他黃店好過
光時永不再用

好可能已經淘空光時

出呢個post都係想大家課金
可能之前出糧已經使曬筆錢果筆錢

你呢啲叫有良心？
洗唔洗賣埋條底褲貼你坐監
成個黃色經濟圈淨係養坐監手足得啦咁
知唔知咩係經濟圈
定你真係覺得搞手只求打個和呀

死都唔信

而家傾好哂點分錢

光時啲野賣咁貴+無限預支賣voucher
講做實有得做 如果唔係都出唔到十皮野糧啦
不過隨時有一日啲預支voucher爆煲姐

咁啲錢呢？

要捐直接捐安家費啦，籌旗俾律師袋真on9

Fb 成班on 9

求其打幾隻字就話重回正軌

Pin this la

公開盤數先啦，仲淨幾多

正
批黃大賽2021正式開始

黃色肥肉圈

袋袋平安

果d 咩良心我都算9數
公司有營利你先有資格學人講良心

你同一樣野要賣幾錢先有數圍
而且係去你度唔去都偏黃ge wiki

答到你先學人講重新出發啦

初衷=呃多啲錢?

不了 大把選擇 唔會再信光時

出左ge 糧 唔會追得番啦
呢舊錢一定係射落海嫁啦

唔係年年公佈就冇人會再信

唔係話你唔值十萬
係唔應該收十萬

好簡單連條數都唔敢公開

咁你就唔好再打住黃色旗號呃食

一次誠信破產仲想呃多次？

條數唔公布有咩原因

不了
除非p拎番全部糧出黎

預支voucher 係當年先work
而家光時個底花左 無人會買

然後又番去 同一包餅 同一罐汽水你賣幾錢

拎番份糧出黎

下次同樣事情發生
係咪又換人

成個黃色都係水魚圈啦
今年水深火熱 大j賣衫$900一件
唔通賣比手足著

新管理層講咗係本身班底喎

五毛準備全面進場

個名臭晒
好難再信你

呢到一定大把五毛屌架啦
但係都真係會有好多人真係失去信心
希望你地可以增加透明度 咁先令到人信返你地

黃色水魚圈老細搵夠就移民

可能傾掂數俾多一百幾十萬佢地先肯消失呢
之前講過佢地無權踢走P同K
咁依家又會唔會無啦啦咁順灘?

請岳義士做ceo可能會考慮下

已經進咗場

唔少blocked user

貴過藍店 差過藍
講完

唔增加透明度
下次同樣事情發生 再換人
爽

仲有攬鈔巴

出下飛機文繼續屌女大魚大肉

人地管理層都換左啦
大家俾啲時間先啦
唔洗咁chur嘅

勁多五毛

612 OK既D數夠清楚
其他咁多個加埋都唔夠鑬鈔鈀一半

真
如果要一百幾十萬
仲唔係食人血?

多個新未當洗底

咪又係講埋啲模稜兩可嘅野

啱啱搞嘅時候我都覺得係老千局，幫義士有好多方法但搞網購係最蠢嘅方法亦都難以成功，但一見佢出贖罪券就知道佢哋係想借雞生蛋

邊有人自己炒自己魷魚

重拾
姐係之前啲野係真....

無視換管理層呢一點
叫黃色經濟圈執柒左佢既都係得五毛同熱狗姐

咁你block左未

透明度高
邊個係老細，邊個可以決定管理層去留又唔講
原本班管理層掠咗幾多水又唔講
新管理層咩背景幾錢人工又唔講

講真大家幫襯光時都係買贖罪券
真係網購都幫襯wiki wong啦
最重要係錢嘅去向
經過上次單野，而家對管理層幾錢人工仲係唔清唔楚，點信你

成個po都係...大佬就算係黃圈人地都係企業嚟
點樣俾哂盤數你睇...
人地已經講話換番founder同初期義工做

直接捐錢任手足隨便用最實際

攪間公司 對手足對支持者都係成本

想知點做到
之前追post唔係話創辦人冇留方法制衡p
只要p厚面皮就永續十萬蚊人工咩

收皮啦
慳自己唔慳手足都講得出

真係黃底 入去做 都係浪費光陰
出萬零蚊糧 好似 皇恩浩蕩咁

入來呢檔野做 ，經驗 無用 ，細公司規模學唔到野
分分鐘 做幾年 都唔夠膽寫落 RESUME ，同人地都覺得無用
錢又唔係搵得多

好心真係唔好害人， 咩原班人馬?
你原班人馬 係抖萬零蚊 入去執貨?? 定出幾皮野 做管理層??
將心比己 你有個仔 OR 你自己 OR 你有親人 都唔會 比佢入去做啦

係咪踢走咗件七萬娘

How much?

乜仲未執咩？
祝你2021年重新執笠

pin la

月入十萬去執貨大把人做

其實光時呢個網購由一開始我已經覺得唔work
維基去到呢一個規模都只係掹掹緊賺到錢
光時呢個operating model根本唔會賺到錢
賺唔到錢即係只會燃燒同路人嘅資金
完全唔會壯大到黃色經濟圈

結論:廢嘅

光時於2021年重新執笠，重新執笠！

點樣做？

交代埋賠左幾多人血錢先可以請佢地消失

屌你我收緊10萬人工

公佈咗仲有得繼續呃食？

已罷買

咁新人係點尼？
PK啲fd?

根本你個 PACKAGE 都 補償唔到佢背後既野
做你份工 咪一樣係窮 買唔到樓 住都無得住
咁我不如去做外賣師 算啦

個所謂創辦人由頭到尾都係默認咁樣係OK
唔係黃圈唔好，但呢檔野 絕對係垃圾

你鐘意網店 鐘意 ECOM 去WIKI度做 ，出到來 大把人請
入去呢度根本燃燒生命

重薪！

平時收開10萬一個月，架吓生意冇咁好就收順啲

公布埋財務報表
如果係有負債
唔該執柒左佢
再開另一檔

咪用人血幫你地填債

驚唔驚國安法？

好多花生食，正呀~ 夢唔駛發錢唔駛出齋打字鬧完A鬧B就革命成功了。

5毛你老母閪咩 9唔撚搭8

公佈營運明細有幾難？
當初講好全數支援？
你唔敢公布咁你當初就唔好講呢啲嘢呃食啦
打住黃色旗號結果變咗幫你供樓？
話人5毛嗰班係咪就係光時自己人？

淨係用現金劵D錢黎出糧點會唔負債
D未兌現現金劵係晒債項度
定係佢未過期都已經入晒當收益

比你D 傻西BLOCK 先係榮幸

咁鐘意做網絡判官?? 咁鐘意鬥黃 ??
望下你自己做緊咩啦 ，試下講比朋友聽
會唔會知醜?

請公佈所有光時員工既月薪

你都on9

想搵錢就唔好用幫手足 同黃店既名義 開網店
唔係黃既你估佢做到生意？

不如裝埋cctv 24小時直播比連登仔睇光時運作

都ok

俾時間？ 你都神既
叫得黃色一定要24x7回應
你回我都未必滿意架

咩話？ 藍店改左名復活？
是撚但啦

支持黃色小店

收皮啦屌你老母
賺同路人血汗錢 冚家剷仆街臭閪
快撚啲死全家

食屎啦
唔會再買

手足 加油

點解唔再搵啲有公信力的人
再開一間
咪冇爭拗

幫襯淘寶好過

如果佢地仲係老闆，光時賺到既錢咪又係佢地袋？

一過咗公關黃金時期 你就算做咩都冇撚用 消費者信心催毁容易建立難 光時而加得返改頭換名呢個方法

物流公司用返隨心定再揾第二間？

可能遲啲出你問我答

搵十萬一個月

加油

d口吻十足十垃圾政府咁

做倉班人寫乜cv?

呢間野規模細 貨量又小

同唔到供應商去拎個低價入貨

點解要浪費人力物力繼續搞

不如黃絲格下價去大型超市買 慳到錢自己再捐出去咪得

你不如解釋吓點樣唔係水魚圈

你收皮啦 唔知頭唔知路衝出嚟柒

佢攪嗰陣就講明全數盈利支援手足

如果當初無咁講 你估仲痕有冇人去幫襯

結果原來每人袋緊十萬

你隻柒頭仲出嚟盲撐真心on9

夠晒料寫書再賺一筆
「下一個十萬可能就係你」
「十萬月薪不是夢」
「百萬年薪師」
一諗起班手足被人cut 更，全職得萬五，受盡班狗凌辱再入光時比人撚

再望下Paper 零風險唔出街唔駛驚凌晨有狗上門咬就個個月袋十萬

連普通一間ig shop 都影到張單今個月捐比咩地方喇

如果 光時都係咁諗
做倉果班 不如去英國博一博算啦

而家出9萬？

Push

佢有營利而又冇剝削員工的話
應該無咁多人會話佢

問題係數又無 咩都係得個UP字 叫人點信
俾人睇完數 答返人問題解釋清楚咪咩事都冇

信多你一次

講真你當初起完個壇就所托非人

而家話重新出發 事情解決咗
但之前又話冇權踢走佢地
可唔可以講下為左解決佢地有冇用到額外支出 或者用咩方法解決

收皮啦屌你老母

唔講以為你係光時大股東
講到一間有限公司要公開自己資料

唔係多少問題, 問題佢地係咪賺緊錢, 定係透支現金劵黎出糧

分手費幾錢

信埋你今次

上邊成班盲撐有冇人解釋吓？

唔好一嚟就話人5毛熱狗啦
解釋吓ok?
定成班光時自己人上嚟屌人？
不嬲都話黃店賺錢冇問題
咁你當初點解要講全數營運支援手足呢？

答我啦我屌！！！！！

其實成個故仔只係
由一班 肥上瘦下 既人 剝削員工
變到
一班 無咁肥上瘦下既人 剝削員工
根本不知所謂

所謂個營運 只係 一邊請廉價勞工 一邊食人血曼頭

因為唔識搞生意講完發現其實做唔撚到咪柒囉

根本呢班人全部 都係 光時打手
鬥黃傻西來

你光時 肯出三皮以上比倉務 比設計師
比打雜

大把人爭住幫襯啦 ，根本呢D 敗類 又諗住出來呃錢搵老襯
比人踢爆 亂咁咬人

咪on9 啦 之前令我地冇曬信心 依家唔同我地講改左d咩 咁我地憑咩再信佢地啊

你做發起人完全唔知班契弟袋幾多人工？要人講你先知？垃撚圾

有一批人好鐘意 將個問題 SPIN去
對光時有意見 = 你唔支持黃圈
對營運有意見 = 黃店 唔可以賺錢?
來來去去都係咁樣 遮醜
你話唔係光時打手 真係無人信

起完樓主底，應該真係創辦人
你pin 話炒左p同k果句啦
呢樣最緊要

你見樓豬完全無覆你，走去覆其他人就知

因為你郁啲就話要block人囉

佢篇聲明話係當初團隊，應該唔係佢地啲fd

Agree

口講無憑
點解仲要信你地

我地。。。 我又唔撚識你 講到敵愾同仇咁
你有你唔信打稻草人 我有我繼續課金俾錢支持黃圈 加油努力

關咩大唔大股東事

佢自己拎錢出黎run的話咁佢咪唔好disclose
我又唔會走去叫杜文澤disclose

你自下佢係點開間公司先啦
個時又話咩唔用得社企先開間私人公司黎run

出左平均人工係透明左
希望光時守住

分分鐘有出黎質疑個D都係有真金白銀出黎支持過
淨返個D淨係上網叫人幫襯一蚊都冇俾過0既
就出黎屌走D真係有課金0既人

20萬

你睇下你幾撚戇鳩，個個講嘢要啱哂你心水先唔係5毛pr熱狗波台狗

推

好老實我想知佢之前話係冇權踢走P同K
而家話炒左佢地 中間有冇額外貼錢送瘟神多D
如果係有既就仆得街啦 真係為左拎番個名
咁點解唔重新起過個新既壇出黎

同埋以後係咪會由當初成立團隊黎直接接管番
畢竟已經所托非人過一次
而家新管理團隊有冇D咩可以交代到俾得番信心人先

依家要鬥黃

我夠認得你係戇鳩仔啦,乜撚基爾話兩個鬼都理解唔到

叻女 識得利用蠢人
下一步係拓展大陸市場 到時唔洗睇香港人面色
condom用完即棄

保護傘比較信得過

月入十萬都無，做黎把鬼，唔啱我地連登仔做

連發真係多蠢人

其實唔走都得，但個價要合理。

反而就算佢走咗，個價都要合理，你明嫁，點解我哋寧願用三盒既價錢買兩盒既野先？

大家合理，過到自己過到人囉

支持
樓主記住連登係五毛PR天堂
呢度睇到嘅嘢唔使上心

2020出糧用哂D錢,2021重新出發,重拾呃錢初衷!

你黎啱地方,兒登大把水魚你睇大J依家風山水起,日日開下直播打下機又一日,唔夠錢洗就賣下hoodie

pin

不了 收皮吧

不如由低下層員工講呢件事出嚟？ 老細講有咩用

聰明 係咁姨做場戲 洗白再賺過 到時有幾層樓收租就可以一腳伸開班蠢撚手joke

可唔可以講數字
你講到好模糊

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

推
加油

唔會再幫襯淨係識得話改善咗
但又唔講自己做咗啲乜嘢
你咪繼續搵啲傻仔幫襯
我就做完傻仔啦

加埋人工
至少講番個percentage係點，就算唔寫exact number

執左佢啦 同錢掛鉤都冇好結果

又話透明左
但咩都無講

已封鎖會員 五毛pr狗有限公司

講完過多排繼續人血
已經咁多單啦 個個都口講手足
實則就係為錢 賺到錢就身體好誠實
繼續話撐手足收錢合理化
之後唔係潛水就即刻移民

一邊屌一邊又用會員only咁share呢張圖想點 惟恐天下不亂

有野畀人睇先好出post啦
仲未被人屌夠?

點透明法

on撚99

最少都講番十萬果班人d錢 同個人去向啦

仲話透明 透你老母啦

齋講又唔講點處理 點解決 來龍去脈都冇講 要多疑既連登仔輕易信你真係有D難

多謝你
冇人一出世就識做生意
有錯改過就ok
2021 會繼續支持

當你透明

波台還波台
咁你講下佢句野有咩錯先
係咪唔駛交代?
之前又話踢唔走

岳義士今日出冊，
你光時咁口響當初 吹到點樣 支援手足
比手足有野撈

不如你出個OFFER 比岳義士啦
係咪都係出萬零蚊比佢執貨?
自己就坐住個管理層?

我寧願出十皮比岳義士做管理啦

一句改善就改善咗
之前單嘢又冇交代過
成件事不了了之
點樣證明Pepper Chan走左先？
你話改善咗咁係咪應該交代番之前嘅爭議

係囉 想我哋信番佢
至少都講下間公司而家嘅狀況呀

邊個同你同路 屌你老母

push

期待

搞左咁耐都仲要出多一個月糧比佢地
執柒左佢啦透明

咁啫係會點做？解決左係點解決？制度上有咩改變？成篇野都冇講

之前佢出多咗嘅糧係咪都係消失於光時

無權管理公司/營運公司但有權出糧

你地其實唔清清楚楚解釋曬係無人會再信你地 我信你 但唔信呢間公司
我見到個標題幾開心
但原來入到嚟咩都無 靜係得個講字
唔會再買

佢話解決咗咪解決咗囉
咁多問題㗎你
間公司你有份？
Pepper 姐份糧關你咩事 唔使供樓啊而家

100K條友炒左未先?

淨係識玩語言偽術 講完等於冇講 一講到錢就同啲高官一樣

仲有人幫佢地講好說話先好野

下？間公司佢開？啲錢係佢自己資金？

你自己睇下幾多人屌你
無詳情得個殼
解決左？how what who when?
展望呢？又up唔到具體點改善
比你做生意都係等執或者比另一班人再cap水收檔算啦

D人又冇跟開單野
為駁而駁係咁上下

9萬9

重新呃公

重新呃錢

一句到尾
有文件睇到100K還錢咪諗下下步
無文件得把口又想人課金?!

我依家唔係要佢無得出100K
係要佢咁耐以來收既咁多個100K都嘔番出黎呀
M都未坐到收人100K, 屌你老母呀

重施故技

支持

我從一而終，無幫襯過

光時話自己非盈利，盈餘用嚟支持手足喎
唔同一般黃店
咁我哋咪用非牟利組織嗰套標準對待佢哋囉

最後發現佢哋用非盈利嚟做噱頭
暗地裏呃手足錢比好高人工自己
自己食埋呀公啲錢

間嘢呃完手足錢唔嘔番出嚟
仲想我哋繼續信佢？
件事未完滿解決之前，呢間嘢都仲衰過藍店

唔撚會信你

講真
條友有價值幫間野賺到錢出10皮冇咩所謂
私人公司不嬲咁運作

仲差少少就可以買多層樓

大家想唔想幫手joke?
想就幫襯多d

衰在佢話自己非盈利呀
肥上瘦下，中飽私囊
咁都仲算非盈利？

如果你係想繼續以幫手足既名號去run 希望你可以公開多d細節去挽回大家既信心
如果只係想當一間普通既商業機構去run 請講聲

下年管理層只出9皮?

如果真係轉咗全職，正常公司炒人都要一個月通知啦，即炒都要賠代通知金啦

咁樣就叫解決？一d細節都無 講經咩

100K我請個3個30K既M番黎諗計 會唔會差過1個比人炒既AM?

成篇嘢都係廢話
講完等於冇講
完全唔覺得有誠意改變

黃店賺錢從來唔係問題

衰在光時用非盈利做噱頭
然後管理層攞好高人工
食咗大家諗住會用喺手足度嘅利潤

唔排除處事唔成熟既，無理由開post乜都唔講

同問

咁啲錢去左邊 講清楚好

唔好問啦問得多啲人話你犯法㗎啦

咁有架構規矩又會比到佢地自肥十皮
好啦當你跟勞記
即炒賠一個月
係咪意味仲係出緊十皮即炒賠多十皮

非盈利可能講緊賺唔到錢
靠課金生存

咪就係大家覺得佢唔值
大家寧願畀貴啲都幫襯光時，係預佢請多啲人返嚟執貨，唔係預畀管理層出咁多糧

唔講仲以為係有其他人將佢擺上連登
點知原來係創辦人自己開POST

成篇野都無重點 咁撚官腔 食得屎啦
同我講透明度高 高條撚咩

你咁講呢個世界d公司唔洗請ceo
幫公司賺得多錢都要expect 佢只係高個低層既少少人工
呢d管理層搵邊個做？人地做義工？自己時間能力冇機會成本？
間公司咁樣玩共產只會走向收皮

值唔值一回事
有冇需要一回事囉好冇

屌你老母你一個月交得果雞碎咁多稅
唔好屌港共政府啦 乖乖地含啦

唔好將哩個世界啲公司同香港比啦，正常買嘢邊會去光時，貪佢貴同慢？

一個月四十幾萬出比777都好合理

打咁多字都得2個意思
冇撚炒人&冇錢喇你哋快啲課金

咁係佢廢姐
好似我咁講，靠請得多人，呢個世界d公司唔洗請ceo
你好似唔知私人公司係點運作咁
我不嬲當光時係私人公司，普通黃店
係有d人一廂情願姐

咁值得支持喇!!

佢幫公司賺得多錢你又知？
有數俾係睇？
一係十萬一係就義工無中間？
這就是連登

拎極權同自由市場比
係你自己一廂情願當人做義工姐
想間公司發展果d唔係叫肥上廋下，果d叫有能者居之，有能者多賺囉好冇

光時無轉過Director
今年成年除左NAR1冇再upload 其他Company secretary document
如果佢真係轉左3個director
光時係應該要申報
如果按照上幾個post講話P係director

如果你地咁擔心應該搵信得過既人組織一個董事會，而唔係on99咁係連登鳩叫

幾次公開出完po都同無講過嘢一樣 話唔成熟都幾天真

一日唔講變幾錢月薪都唔會再支持 好簡單

今次fatfat

答左未？
答唔到話人鳩叫

錯晒啦真係，諗返手足的付出，再看返你地的所作所為，根本好多攪黃色經濟的人根本唔知道，黃色係乜撚野，只埋頭生意。

又話更公開更透明，但係成篇嘢係無任何資訊

盤數你有份睇

Detail 呢？ 完全冇數字公佈，任你吹都得啦

攬鈔鈀打外國戰線點同

當一個城市變成咁 就算幾有錢都冇用

死開啦

佢係木耳post比人屌到敗走，依家乜撚都波台熱狗

而家黃店點營運都要問過連登仔先
賺到錢又人血饅頭
睇到人獲利就眼紅人地
黃藍店都會有黑心高層 但係咪做得黃店就唔可以做錯？而家開黃店係要做聖人？錯就要批鬥到人執笠

黃色經濟圈有呢班批鬥師 點會搞到落去

咁多黃網店點解剩係屌光時？一開始又係光時話「支援義士 幫襯光時」 佢一開始冇錢都係靠我哋同佢買券 點解唔監察得呀？你開宗明義話自己只係搵錢 咪冇人屌囉

賺到錢？
有冇數睇下

最大問題係光時根本冇盈利能力 只係靠課金生存

咁樣ceo點值10萬一個月

你話你有進步 做到759咁都算

只係管理d貨單同現金流

個個都做到啦 大佬

收返啲糧？

你樓上已經有一個唔知頭唔知路為駁而駁

屌還屌咪諗住乘虛而入屌曬成個黃圈

收皮啦

俾多次機會？🥺🥺

咩當一個城市變成咁
呢個城市從來都係咁

講嘢啊你
屌你老母 唔會有人再信你地架啦

真係要再重新諗下個business model
加油

老實講，光時啲貨比大部份網購都要貴，送貨又唔係快，如果唔係打住幫手足依個名號，一早執啦，結果搵到錢原來係自肥，所謂幫手足係幫自己，連自己員工都咁刻薄，仲咁講幫手足

人又唔炒 錢又唔嘔番出黎講咩都係哂氣

出十萬數糧個堆錢去左邊？唔追番番黎就唔好講咩重新出發 哂鳩氣

除非有獨立第3方去全面審核帳目
唔係都唔會再買

個八婆有咩下場

都磨左幾個月，可能已經係玩殘左間公司開始倒蝕錢先肯嘔返間公司出黎

人血饅頭真香

出10萬同做義工比
我咪比喻緊PK走緊去極權囉
出10萬比人屌到飛起都叫有能者
人工高就有能者？
仲要係條數出幾多成班自己傾

#200 講咗係之前買 依家唔會買

慳自己 唔慳手足
要富貴 唔好黎光時做 資源永遠先留比手足

年尾個日都比你打破2020最好笑笑話紀錄
光時果然名不虛傳 小丑界嘅黃店始祖

慳自己 = 自己捱窮
要富貴 唔好黎 = 收萬零蚊做奴才
唔慳手足 = 光時高層 自己FATFAT

呢個post真係好好笑
唔出都出左啦 你課金啦求下你

問題係佢個cv點值100k
佢又做咗啲咩證明身價
鳩fingfing就賺100k
喺度呃飯食
完全違背本身嗰理念
仲要死都唔quit 諸多藉口 巧言令色玩文字遊戲一直都唔肯公開人工
99999一個月者唔係100k
佢咁嘅料出面搵到一半當佢贏啦
咁都同佢兜
你同佢好熟呀

木耳單野你炒大車喎

貪咗幾多？要佢哋走仲駛唔駛賠錢炒人？

木耳炒車po?

斷估係貼錢送瘟神

大家加油啦

管理層無權管公司？姐係去咗執倉，定同茶水姐姐掙杯洗？

兜風巴
支持你

開post條友回應下啦

定又想側側搏啊

唔會幫襯

不了 幫襯萬寧惠康美心好過

全數支援樓市

Admire你地既付出，但要多d details先能夠令大家信服，起碼你地fb個po就講得比呢度詳細

黃圈根本就係一個gimmick一盤生意，部分黃店亦都只係跟風賺大錢，唔明有咩好吹捧

屌你老母臭閪咪撚講咁多嘢啦 一句話炒咗個臭閪味同嘔返啲錢未 咁多個都提出一樣嘅問題 你老母仲可以扮睇唔到

咩係連發

選擇相信，會再支持

我封咗好耐
我只係提醒大家

又想食多水人地呃一浸就算，你就想呃多浸，好心唔好咁仆街啦

我最早支持但等多月也沒有送貨
現在信任都出賣我們仲可以點再支持bye

執染左佢啦，失信於人仲講到咁口響
全透明俾人監察就有誠意啦

會員編號：#54927
會員註冊日期：2016/12/4
入 LIST 原因：對患癌巴打留言嘲諷，言行缺乏良知，近月又對手足留言抽水。

上述資料更新日期：2020/11/2
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

睇嚟你錯過咗我前幾日同波台友場罵戰

可唔可以俾詳情

新會然

只可以講發生咗致命錯誤之後
宜家好難令人信服，未夠透明

捐晒呢幾個月嘅糧出嚟，咪信你囉。記得show證據呀。

你估政府咩？出咗糧都叫人嘔返出黎？

其實你地都幾影響成場game ,好打擊士氣

點跟進呀，有誠意就交代事件，問責呀

佢可以唔交代，朶臭無人買，小事

A走B黎， B走A黎
永續10萬

好叻好醒
但係你完全忘記左佢D錢係D人比佢請手足, 唔係請D自私食100K既人

樓主pin this

開個post又要同路人科水俾你出10萬一個月

講啲唔講啲
大家咪撚課金

佢邊會pin
Pin 完咪自打嘴巴
你見d打手都唔應機
樓主仲要深潛埋

一開始玩人情味，全民贖罪買現金卷
送貨要兩個月，無問題
價錢比外面貴，無問題

諗住幫到手足有工開有飯食
點撚知搵條撚樣入去每月十萬人工，嚴重預支晒之前課金個pool
經歷呢單嘢，肯定個個即刻上去買番自己本身課左既現金卷
現金流即刻收皮

算喇你唔公開盤數，唔會再有人信架喇！

利伸:開過post叫人買光時
課過2000現金卷
一有呢單嘢，我狗衝去光時換晒d卷

笑死，邊個仲想俾人當係狗咁撚咪繼續信，我點知條友係咪由幕前轉去幕後操作

就算冇炒佢，都要講吓點改進。
依家講左等如冇講，都係睇定啲先，睇下有幾透明，再決定是否繼續支持。

pin this

你地就 fat fat 啦 你老母

係都Pin呢張啦
轉左director?
睇過
連正式文件都無叫人信
連最基本ND2A change of Company secretary and director都無交上去公司註冊處
同人講會消失 消失去幕後？？？
兒登仔真好呃
打一大篇statement 當改善左

光時已潛？

睇定啲再考慮
總之未確實到果兩個人已被炒，都唔會再考慮光時。

一句解決咗就冇事

淋病應該學嘢

tg投票分捐款，投票果d有無份捐都唔知
財表砌唔靚，加多幾項政策倡議資金
加埋民建聯式功績無撚敵，又醒起螞蟻金服就嚟比習大大隊冧先出個post準備到時冧咗領功單嘢，而然同往績一樣，根本有佢冇佢螞蟻金服都會比人隊冧，上唔到市

咁嘅運作連登仔仲做死忠，要都唔要求clarify一吓，你就知班人一係根本冇撚腦，一係就係懶撚港豬

事情已經解決左
但係又唔講點解決, 解決左D咩

新既管理層會更透明更公開
但係又唔透露具體改善方案

前前後後俾paper姐呃左幾多$?
佢拎完$, 而家拍下個屎忽, 冇後果?
唔具體D, 又點俾到人信心?

其實講到尾係根本呢個團隊唔適合做生意...

有理由懷疑根本唔係呃而係大家打龍通
咁撚好搵創辦人突然畀下手，自己唔做
唔做都算，又話無能力踢走嗰2條友，依家又突然搞得掂？
點搞掂，點確保無下次事件發生，會唔會公開多啲營運方向，咩都無解過就出嚟話一天都光晒，大家繼續支持
p同k拎10萬人工除時係回返1-2皮畀佢做掩口費

所以究竟係咪炒左 p同k 唔好用埋啲語言藝術
炒就炒左 消乜失？

Fat fat